炮台山女子過馬路疑攝車罅 遭電車撞困車底

北角英皇道西行線港鐵炮台山站對開，下午2時許，一名61歲女子過馬路時，遭一輛電車的右邊車身撞倒，夾在車底。消防接報趕至將她救出，她右腳骨折，右手受傷，事後由救護車送往東區醫院，情況一度危殆，經治理後已告穩定。現場遺下一灘血迹，警員正調查交通意外原因。現場消息稱，懷疑有人「攝車罅」胡亂過馬路，遭駛至電車撞倒。

車唔死殘廢就最好

好人好姐點會俾電車撞

電車咁慢都睇唔到，西利

又係呢個位

早兩日先差D有架26司機車爆頭

[有片慎入]北角單車友自炒捲巴士車底 奇蹟自行起身無釀意外

一睇標題就估到係邊個位...

係好多人行出馬路乜柒都唔撚睇

利申 揸過五年電車